[公投] 而家究竟罷工成功緊要，定港獨/玩火/扔磚/死守唔散緊要？

萬事以星期一大罷工成功最緊要，呢兩日唔好行差踏錯/送頭/送彈藥比對家！

反對借「罷工」搞大台搞教條主義，尊重一切前線決定，戀戰無罪！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

勇武左成個7月不見有重大突破
繼續重複只會出相同結果
而且煩既只係警隊 林奠政府wfc
應要試試新方法
罷工可以畀政府感受新既壓力

唔好屌啦

push

唔係屌，係想所有人（唔係淨係針對前線）都知道事情有分大細，做事要有策略

當下係85罷工最重要,無啦啦彈個旺角出黎,仲要死守唔撚知做咩,前線又似有鬼亂帶人,走啦

藍黃之別，就係藍友冇獨立思考，黃友有獨立思考，呢個係我地既優勢，就算前線有鬼，有獨立思考都唔應該會比煽動留守到，除非佢地已喪失理智

投你老母 等出邊打完仗先投啦